屯門華都算唔算香港食街之中既異類

一般食街都位於唐樓區，而佢就係位於一個商場既四面騎樓，身處室內都可以體驗到大排檔日曬雨淋